梁振英：人窮志短，英國沒有翹尾巴的本錢。香港人要看清楚英國的虛偽。

鸚鵡白天叫「哈囉，早晨」，晚上也叫「哈囉，早晨」，字正腔圓，但不知所謂，圖的是主人的一粒葵花子。

#英國外相藍韜文說：「我們關注中國蠶食一國兩制制度，尤其是關於香港部分，有關香港的其中一個爭論是有關尊重自治及自由⋯⋯」。這是鸚鵡之言，不知所謂。英國在圖什麼？

咁你老婆幾時放棄英藉

精神分裂

全家英藉的大仆街在說英國的不是
不知所謂的人渣梁匪振英

Who was Regina Ching Yee Higgins?

如果比咁既人做返特首就慘

LM 英國：人窮志短，梁振英沒有翹尾巴的本錢。香港人要看清楚梁振英的虛偽。

幾時改名叫振中

咁佢又比D仔女去虛偽的英國讀書?

直頭改咗鬼佬姓 真係崇洋媚外

人類係陸上生活動物，身體構造唔容許我哋飛，大約係諸葛亮嗰個時代，雀仔飛過問：「諸葛先生你會飛嗎？」諸葛先生就代表人類立志話：「I can fly one day！」

咁要靠689振英啦

港共真係好撚驚人移民走佬

應該搵國安拉佢老竇，改過咁嘅死人名，擺明係漢奸